覺唔覺呢個台妹有D似椎名空?

是

又po仔

死gay lo

搞gay師

屌你

唔覺

你是咪痴左線成日po男人

Gay c

基

gay po

使唔使搵視光師

非

唔覺
男人黎

似男優

朝早出tb夜晚又出Tb

唔覺。反而你成日post 個位就好似。

咁定延是正好多

tb師

椎名由奈最撚正

似定
都係tb

椎名空屌打

Ig

依個都正

有d似椎名純平